有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

班死老野呀支呀左 講野又賤過馬撚！！又話乜堆填區仲好多位 黎一個殺一個 黎一對殺一雙點點點

本來都一直係屋企都聽開 都叫訓練有數忍得住

點知係其他親戚d仔女忍唔撚到 係咁駁火愈嘈愈勁 嘈撚到隔黎枱都加埋入戰團

仆街 我見機不可失 一尻反撚左張台 大叫 唔柒食啦！！！！全場靜哂 之後我就走左

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

我係咪好型棍子呀

但唸緊今晚番唔番到屋企

唔知點解 有D FF feel

媽咪哥

好型

你兜波仔飯叮好左喇

死廢老

要影相

有個親戚做狗所以我冇返去食

翻唔到，我收留你，得閒俾呢股票tips我就得

買牛就平安回家

小妹睇到出左水

喂,所有中國人都係咁嘅啵.唔靠殺戮與謊言,邊有咩中國?

型到

邊到有得食 有dd肚餓

G持

唔反麵神了

樓主好撚型

我屋企人知佢地講一句我駁十句
所以收曬聲

係應該要咁做
樓主忍辱負重

我個閪

無係咁的？

冇加是咁的
零分重作

男人老狗好心你啦

屌柒班少數派啦

冇 全晚冇講政治
可能我老豆提過我係勇武 班老嘢驚閪

下我影都冇，電話都唔聽

屌你老母

巴打做咩唔食埋先反枱

私了班廢老

樓主有女未

惡撚到呢，我驚到瀨尿

驚唔驚比廢老督灰

g持！

出酒樓食會激起埋隔離枱勇武手足

其實只係反左碟餸

型

唔明點解班撐警撐政府啲少數派仲敢出到去大大聲

香港真係唔歡迎呢啲少數派lor

Come

識你咁耐，最型今次
我收留你

麵神都要睇親戚面色

唔好咁玻璃心啦

睇字扯左

點解似古惑仔烏鴉嗰一幕

支持

「反枱」
企起身 全部同我企起身

一家五口, 全家反送中

原來你係我表弟

麵麵你祝佢全家安康咪搞掂囉

樓主好skr 好想幫你含

廢老一日到黑覺得會比人放火燒

同逐個藍絲親戚講冬至快樂啦

麵神唔洗反枱啦，你同班廢老講快啲all in買牛，之後偷偷地買小注牛燈死佢地咪得

吓，我無去食，廢撚事對住班藍絲

食都無去食 留係屋企好過

整張黎睇下丫

表姐 你岩岩好勇

同埋我好想搣下你個波仔

手足 ！！！！

搵日接佢放工啦

我老豆都唔知我做過乜
但見過gear

成家都黃得一個姨姨藍，無人彩佢

有人遲到仲未開飯，食緊餅咋

樓豬係咪喺Shitty U畢業

頭先喺你附近
手足型到仆街

去都唔撚會去
理得佢地死

想破產？

就係要呢d

唔信

收番埋我得唔得

麵神好撚型

潮文？

Good Job

好地地食餐飯
邊撚個講打講殺，拉拉拉死死死，就應該拎出嚟祭旗問責！

好型 想同你做愛

0/10 重作

屌你我笑撚到仆街

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

same here

不過佢今日要開工唔喺度

ching ho ball

做得好

知你咩料喇 仲屌人老母

好多年冇同親戚食過飯

好撚型

屋企成班退休警，佢哋唔開電視冇人敢講新聞

Ff到個畫面笑到仆街

輕輕一拉

以後唔會再同佢地食 完 因為班廢老無得救

有無人貼gif

成張枱都係黃

頭先果個原來係樓主好勁

全部同我企起身

打包其他嘛

坐係你隔離睇
見到你哋越嚟越坐都知咩事
樓主真心型
之後見到班廢張呆左成10分鐘

屌 麵神講多幾句祝賀説話呀，變最後的晚餐啦

笑到仆街

羨慕

區議會選擇

冇撚去過，頂唔撚順

正確態度

原來隔離枱個就係你

直頭無去食

因為真是潮文嚟

難做啊？難做咪...唔柒做lor

應該咁做

入黎就係等呢張

樓主講就兇狠， 依家一定靜靜地坐喺度食水果盤

黎我屋企

麵仔
真男人

加多句 再比我見到你班撚屌 堆填區大把位比你地

好L 型 好想被你屌

0仔係度份女，出精當出水

反咩檯呀 你祝福佢地咪得囉
佢地過唔到新年都唔知咩事

有麵神 冇窮人！

佢今日係咪好威咁拎住枝咩槍ar-15定橡膠子彈槍呀

之前離家出走過一個月 我同我老豆老母講佢哋再講我以後唔會再返嚟 之後佢哋就無再講

well done bro

反左面 自己一個食飯...

唉
26號到我

有畫面

圖？

班藍絲真係最撚鍾意
黃真係癈事出聲蹧

如果俾佢知你係財經台麵哥
我保證佢哋唔敢駁嘴
你估佢唔驚你新年時祝佢哋2句恭喜發財 身體健康

應該以後都唔好食佢地飯

可能

麵麵即刻祝班廢老過到年

咁撚爽
睇字都覺得爽
揀既時機都十分好

你話佢聽政府要同暴力割𥱊，佢應該會dead air

重以為神獸出現

唔同藍既過冬至
同黃既過
不知幾開心

一個月前試過 今日做冬冇一個夠膽講

事實就係樓主返到屋企先出到呢個post
頭先就成隻鵪鶉粒聲唔出

俾個初中妹激死，似是而非既道理
話林病無錯，佢係被逼既
佢無實施到緊急法，佢可以做但佢無做到
香港都無變到新姜
我地細路改變唔到d咩
係你d大人讀晒書影響到時代

口含汽水 一下噴曬成班藍絲親戚 一家親

黎我度比溫暖你 同你過冬至食番餐勁既

烏鴉：難做嘅嘢.gif

10/10

巴打有d型

名留千古

屌撚到個死廢老 啞撚左

樓主找咗食屎條數未

g持

邊到

都唔洗找

上嚟我到食飯

直接唔食

廟街

岩岩差啲想開老母波又忍住左黑鳩佢面

吹大咗啦

屌好撚型我淨係識轉移話題

巴打好型

究竟咩人去為咗支持共產黨，而搞到自己家宅不寧呢

呢餐飯真係好難受
本身佢哋唔係衰人，點解咁無知到咁

清 勇武

手足好波！！

早幾年反撚咗

屌，成屋藍絲廢老好撚難頂

嚟緊仲有農曆年團拜呀

有冇拎警棍打到d 藍絲腦出血先走

原來濛絲打鍾意呢種男仔><
我會比心機

你行李係門口等緊你

我都想食媽咪麵

有親戚做狗 但全家都深黃 最後決定全家一齊唔去

型到仆街

有屋企人，但無做冬

巴打好波，我屋企兩老一早轉咗黃

挑，明明見到樓主dub低頭係度打字，係我唔忍啦

利申 樓主親戚d仔女

利申 連出席都廢是 對住班垃圾食唔落野

如果你唔介意 我可以請你食

0/10

冬至反枱年30反咩好?

正 支持

咁型 好想俾你屌 嚟我屋企同我玩菊花ok?

如果你知我真人係邊個 你一定唔敢咁講

家族後生黃 廢中藍 半年以來每次家族聚會都嘈交收場

今日本來相安無事大家扮無事做場戲 突然有人轉新聞台
廢中亂吠 後生忍唔到又開波

多謝你
Btw番唔番到屋企

只玩賓州ok

樓主好野
尋日個藍蛆親戚冇來到，成家好和諧（除咗有件自稱綠嘅煩膠）

【國際戰線】於香港聲援維吾爾人權集會上，有人拆除象徵侵略人權的中共國旗，隨即被防暴警察暴力鎮壓

以下Retweet + Like + Comment!!

亦可自己出tweet 推啲tag 上trend!!

In today's Hong Kong "Human Rights Rally of Solidarity With Uyghur", protesters got violently suppressed by Hong Kong Riot police as a person pulled down the Communist China flag, which is viewed as a symbol of human rights violation.

#China_is_terrorist
#StandWithUyghurs
#StandWithHongKong

仲有Reddit 戰線：

做嘢喇

無去食

相呢

佢意思係堆填區仲好多位, 佢要去埋位

麵仔 好型型啊

藍絲真係好中意無喇喇係度講「再比呢班友咁搞香港就點點點」
無喇喇自己好中意爆一句
明明無人講起
好似唔話比人知佢係藍絲唔安落咁

ff too much la bro.....

樓主忍到咁耐係好勁架啦

所以今晚成班人屋企做節，我自己一個落咗樓食三文治

你都仲好..我家嘈到連冬至飯都食唔成

仲食?

係唔係真係咁型, 睇字真係有D FF FEEL

利申: 飯都廢事去食, 冇機會反枱

轉台友：

麵麵幾時都係行得咁前 j死人咩

反枱圖呢

其實都幾前下

好撚型呀巴打

廢事去食

因為通常兩隻藍shit大大聲講嘢

側邊兩三枱和理非就會怒睥

跟住有一兩個勇武會出面屌柒藍shit

食冬至飯見到隔離反枱，仲爭啲打架

2/10

食都冇食冬至飯
朋友問要唔要去屋企食，心都酸

麵哥好型

係 麵清好勁

好彩今晚嗰班親戚都算淺黃冇咁辛苦

好波

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

Hoball 清，根本就唔應該食
一諗到還押手足，真係無心情
所以我無去食

佢地話D示威者SET檢查站SET RB好過火兩邊都唔抵幫
CLS
尤其'兩邊都唔抵幫'真係難聽過粗口
我當聽唔到算，費撚事感化佢地

巴打好撚型 好想幫你含

有
有廢老叫我做免費勞工 老馮咁
dklm 面已黑
我唔會比面

我都係鬥痴線係個好方法

好型棍

正想出呢張Gif 比你搶先一步

買對家 all in ，下星期睇樓

仲要冇圖

咁撚癲 成碟餸比你反左？

點解可以咁好彩

但我地係一齊屌政府

係我就唔去
利申：無去

點解可以咁幸福

哦

好型 想嫁比你！

定淨係反左碟上條魚

come

做得好

鬧多啲交點醒下班人
我飲到wing wing 地

你知唔知我d肌肉簡直完美

6/10

無圖信你?

麵仔

隔離po

勁！

第一次正皮媽咪麵

love u

冇得反枱，因為我連去都唔去

哦，我今日都食到打交，一個打三十個，嚇到酒樓經理當場變左弱智，仲四圍問人食唔食腸仔蛋。

我一入屋就鬧交wo
話收3000萬wo , 我即刻話屋企一屋3個成日遊行好多錢收仲叫埋婆婆收錢去爆眼tim 橫惦佢都80幾歲

支持樓主

拉埋表哥姊弟妹去第二度食，求其食間up dup 黃店都好過對住班撚樣背脊骨落

圖呢

你物係隔離枱比人屌到反肚,詞窮反枱果個毒撚？

我不停人肉錄音機咁樣問佢哋民意逆轉左未
之後佢哋個個都唉聲嘆氣

聽講巴打可以一次過食兩支煙

好期待農歴新年既post

都估到實有

見到你套踩單車保護裝備咋? 你估我唔知你籠野咩

樓主想暗示中美唔反枱

拉

依加有邊個無gear呀

今次抵讚

手足係為左廢佬安全至反枱

成碗湯倒左落地下

有狗親慼緊係一齊食
一黎就大叫 話你日日OT
輕輕鬆鬆有成皮野
今餐你走唔甩啦

好大？獨食難肥

欣賞

酒樓見過好似睇戲睇上腦咁反枱，
最後條友死死氣賠錢

我比你含ok? 唔比咬

潮文

岩岩食飯食到互屌

型到仆街冇地方黎我到

格劍ok

好波！

成晚甲由前甲由後

成家都黃
得我老豆老母藍
返去食飯真係好開心啊

樓主

ching有料！！！

我呢邊啲藍絲親戚今年直頭唔敢約食飯

靜雞雞

成班老野吹大陸有幾勁幾勁 無比好面色

好撚型
利申唔敢
不過好耐之前已經同老母講親戚食飯咪撚叫我

這樣是不對的。但我鍾意

又有中立撚親戚

咪臭閪，祝佢地身體健康，買邊隻升邊

聽日升定跌

大家聽日朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

我實信㗎

本身我都預備好點駁 點知一睇到新聞就話反而登後生仔慘
利申 一早quit左親戚group 唔知發生咩事轉左性咁

反面走人

笑到gap gap聲

點解我唔係現場，廿幾歲人成世未見過反枱

咁咪好囉

原來係你

老濛

估到

樓主今年唔洗爭埋單又幾好

面仔真心型

新年圍村食盆菜應該開大片

正
即刻有哂畫面

掂, 點解唔聯同隔黎枱獅鳥??

堆填區仲好多位 黎一個殺一個 黎一對殺一雙藍絲警狗

呀嘛

same 一定自動潛水
新年打牌先慢慢劏佢地

雖然FF味濃
但係好撚型

我係新年拜年都唔去

巴打做左好多人想做唔敢做嘅事

有冇爆樽呀

我屌有畫面
諗起城大😂😂😂

反枱咪反枱

暗示中美反枱

Ching 好型

好羡慕

原來咁多人諗法都係差唔多, 冬至, 新年 果D食飯都唔諗住去
仲諗住大部分人都會照去添...

利申: 年年都有去, 而家開始咩飯有藍既都唔會去...

面仔
我撐你

不如你睇升好無?

麵麵好波

我實撐你嫁

講就凶狠

btw我大波ok？

我諗緊年初一點撚算我驚一對十幾 我會激死

所以我冇去到。。

成個家族黃爽

我屋企好齊心. 搞到個藍絲冇聲出, 跟住早走.

同其他親戚仔女聯手嘈諗起都正

話哂利是黎ga wor 點到攞咗先
攞藍屍錢捐612

你就好。成家港豬+藍
係屋企食仲話睇無線，我即刻熄鳩左個電視

明知藍絲仲去做冬杯藍店唔杯埋藍絲屋企

擺碟狗糧比佢

香港人 反枱

單手好似好勁，想試下

呢d日子最唔想出，成班藍絲親戚

黎緊新年，真係急不及侍很想玩玩了

x2 我父母兩邊親戚連埋d 老表哥表姊都藍，中同大同又多中立垃圾自私撚

樓豬好型

老豆搵仔等緊你篤灰

係得藍先會大大聲講同屌 因為冇文化冇腦

好彩親戚好少藍

全程玩手機，完全冇理班仆街，覺得自己eq高左好多

啲親戚兩個月前已經拍檯鬧翻，所以做冬直頭唔搞

樓主好型 我撐你

你返咗屋企未？

我表哥深黃 但好孝順 佢唔會係嫲嫲面前同親戚嘈
所以一定係冇野講
冇得屌醒佢地

番左

飯枱講政治仲要黃藍對決都係反枱咁制

好勁

聽日牛定熊

dodo表演用春袋反檯

今晚幾個post
證明真有其事

我又唔撚信呀

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

濛妖出來了

我新年要對住班大陸親戚，預左碗飯食唔哂拍台走

呢啲post最多人推

因為你啲野難食到嘔，忍唔住咪反鳩你枱囉

全部同我企起身！

想幫大dodo含

牛定熊？

笑到震

大檯試過好難反
最多只係拉高將啲嘢sir哂去坐喺對面嗰個人度

樓主有無教學

笑左

我去深圳同班親戚做冬呀
演員上身係必須的
個個話 唔好人做你做 前途冇曬
然後又要驚 哈哈哈哈哈哈哈
（呢d時候就係要心入面笑9佢）

估唔到原來係真 陰莖陰莖

香港獨立 唯一出路

又老作

最尾兩句多咗

咁多反枱post

聽日做牛？

親戚發表戇鳩言論要死忍

今日無做冬， 去左返工係好選擇

巴打仲有團年飯呀

好波手足

冬大過年呀，今日反好過初一

都廢撚時同班藍絲講嘢，講多咗棧自己受氣，直接唔去，同女朋友兩個人係屋企打邊爐

咁溫馨呀手足

初一反之前，記得要收利是先

我同爸係黃
今日同姑姐食飯

姑姐話：我係中立，721警察係啱，但係白衫打得好，睇到好爽

爸即刻勁嬲：屌你老母！唔係淨係黑衫架，好多無辜市民都被打！
然後我地嬲到食一半飯走左，等姑姐埋單

勿相認

樓主真的牛B死了

個經理有冇問你地洗唔洗上埋生果

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

嘩你老豆型wor, 你真幸福

same原本佢唔打算理我，之後我大庭廣眾下屌鳩親戚個仔（好冇家教，勁嘈勁冇禮貌，仲整鳩我啲嘢）

之後佢就自動收埋我已經7、8年冇見過啲親戚

老母麵兄你好勇

所以我今日冇食

麵仔呢期贏左好多？
係咪買左樓唔使再比面佢地

新年又要再反多次

麵神麵唔識

聽日又開市啦諗好買牛定買熊未？
重課買你對家賺錢買裝

識玩,走佬唔賣單

我差唔多變阿叔㗎啦
14年已經去旺角玩

佢哋一直知道我立場 係而家見到咁多神獸開始驚姐

烏鴉

我走撚咗今晚唔返

樓主可能未睇過童話“狼來了”

滿Fun

【新職業解鎖】被查師

推

笑撚到仆街

差d睇漏user名

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

好彩今日翻工唔洗食飯 準備新年鬧大交

嘩

好想加入

好想睇片

笑到
好有畫面

酒樓做經理，今晚冬至見到有人反台

原來係麵麵

見唔見到隔離枱有人跌咗個雞脾？

食左 啲舅父啊表啊全黃
有個舅父嫌啊婆屋企播TVB 一野轉左做viutv
可能知我受過傷 所以黃曬

你讀city㗎？

勇乜L武 冇人想知

射咗

一見到老母面個名

攬住你隻7500做節啦

真咩？係都幾型

樓主好型 下次反埋佢老母閪

我啲表哥表姐都係咁
仲要係美國生活
日日睇大陸劇

藍廢人食屎啦，屌你老母

所以唔好怪人食食下反枱走人, 睇下邊條木7 O係度破壞食飯氣氛先

依D 木咀帶頭破壞食飯做節氣份, 反枱做人都係因為佢
真心唔洗俾面佢, 直接走人唔好O徒氣O徒時間

勁

樓主下次唔好就咁走，屌醒埋佢地先

我係幸福的人，全家都黃，十幾人做冬食埋黃店，一齊屌popo!

已射thx

果種人根本就無內涵
連講嘅話題都無 咪唯有講d以為大家有共鳴嘅野

冇同藍屍親戚食

麵爺講故聽下算啦

大dodo 最後有無返到屋企😂

中秋開始已經冇返去食，冬佢老母閪至，老死不相往來吧，以後我自己一個都可以活得好好的
利申想脫離關係，有冇人可以教路

呢啲時勢 唔係全枱黃/藍唔講政治是常識吧

呢啲時勢政治行先是常識吧

呃咁撚多ot
點都要佢比啦

你大叫：過年後上三幻點！！！唔會股joy！！！

全場廢老同你斷絕關係都似

每個人都有廢老親戚食飯忍一次唔講政治真係咁難咩一講反硬枱

是非黑白緊要過食飯

同埋反台有乜問題

一年先見得嗰幾次算啦，比面老豆老母
同有啲人結咗婚唔通又屌鳩個外父外母咩

又係啲老人政治邏輯

有得反我唔想反咩，咁有時候要比面米大家都唔好岀聲囉又唔係成日見。

點解要俾面

今次冬至飯藍全缺席

驚到咁，餐飯係咪好正

無 成張枱都黃

啊爸塞咗1000叫我收皮 我就快快脆咁食完個飯 返房

冇去到
同佢哋講話要返工

華僑特別愛國
我屋企兩邊都係華僑，愛國到暈。我呢代香港出世果d 先開始係黃。

好撚型啊麵麵

好日唔出席, 一返去先知D 阿叔姑姐都係深藍.
話搞事啦,話佢有FD 係英國黎,但黎明行動搞到阻住佢接機啦..

屌你老味你自己做教育界,又要搞遊學團,
咁撚叻就搞西安北京團啦, 去乜鳩英國

有2個仔都讀中學唔撚諗下自己D 仔會點

我同我老母忍唔到搞到餐飯互屌收場

其實只係純粹專重大家叫做所謂「親戚」
根本大家心照，食完餐飯都係各行各路898
其實咁嘅飯不食也罷

經理係咪仲走埋嚟問上唔1上果盤

雖然條榴槤數仲未找
但撐你啦

支持反枱

樓豬型呀